中共下一步應該廢除港幣？

策略上，還掂賺唔到外匯，統一用埋人民幣唔好？

唔知喎，但跌係跌硬
出面D人仲話港紙好穩陣